有冇人塊面係好唔對稱?

特別係一戴眼鏡果陣會好明顯, d力會聚唒落一邊耳度, 一戴得耐隻耳就好撚痛
我塊面唔平衡應該係因為我由細到一直都係則睡攪成咁, 但我呢幾年已經訓返另一邊, 但塊面仍然都係好唔平衡
想問搵physio/做啪骨果D有冇幫助?
戴親眼鏡都好撚燥

高低耳，鼻口偏左，成日都托頭😭😭😭😭

我又係高低耳, 好似仲要少少一前一後

我係叫眼鏡舖啲人幫我調番高低我先帶，激光又做唔到，隱形眼鏡又嫌煩，焗住帶眼鏡

眼鏡舖d人較極都係會戴得唔舒服, 我就係因為呢樣野而好想做lasik

整容會好啲

試下都好，佢檢查都有機會話你做唔到，做唔到微笑就大鑊，要做植入隱形眼鏡成八皮野

why not both

想搵下方法睇下有冇得調整返面唔對稱呢個問題, 冇既話我先諗調眼果度, 因為始終呢d都有風險

我都唔對稱
自己睇覺得都幾明顯

一戴眼鏡就好明顯

整容就用返眼鏡啦 隻眼失敗左冇得返轉頭

老閪都唔好整隻眼

推

戴眼鏡真係好撚辛苦